有冇巴絲想學國際象棋？

我屋企人係全職國際象棋導師
有贏過香港冠軍 亦有參加過國際公開賽
原本教中小學生為主
但因為肺炎 好多都停咗
如果有巴絲有興趣學 歡迎留個名
或者試試堂先都可以

幾錢？

幾錢，網上教又得唔得

TG傾

TG傾
可以網上教 而家肺炎 學生都轉咗Online上堂